[Idol School] Fromis_9討論區(4) 彩彩生日快樂 呆等狗竹歸隊CB

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是於2017年由Mnet策劃的韓國綜藝選秀節目《偶像學校》選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜景、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候動作
Fromis_9的問候動作為全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（21歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（20歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（20歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（20歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（18歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（17歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（17歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（15歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（韓語：유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

綜藝節目

《Fromis_的房間》
10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

狗竹要加油呀我地會等你歸隊

留名

新post留名

見到狗竹咁好心痛

明明咁辛苦先出到道
又俾mnet捉返入去玩選秀
仲要得自己一個人

心都痛埋
MNET真係好撚仆街
咁撚辛苦捱完一個選秀出到道
岩岩先build up到一隊人既感情
轉個撚頭又要人地去捱多次選秀

希望狗竹可以快D歸隊
睇唔慣唔係比fromis_9既人攬住狗竹

原來狗竹係之後先出黎個班

聽講係F班

唔撚係呀嗎

垃圾mnet

我想問吓點解佢fromis_9出咗道又會參加p48嘅?

依個要問返Mnet
可能見日本都出AKB
韓國都要出啲出左道嘅

岩岩得閒睇返新個幾集the 100
原來出左新歌 幾好聽

落大雨辛苦了

好靚

濕身

G1 bb

幾個係咁跣親嚇死人

佢地個表演要走黎走去
睇過陣真係好驚

娜景世界級

好鬼靚痴線

彩彩生日快樂

生日快樂

生日粗卡

李彩煐生日粗卡

彩煐生日留名

知宣真係好gfable

喂 我嘅

新飯Lm
飯娜景 其次知宣

歡迎 送張娜景俾你

ching識貨

知宣識切生魚片好勁

仲要係睇電視學返黎

奎利豬Fighting

啲相勁靚

瘦咗好多 勁似彩妍

幾時返黎

飛去睇未

那有錢

淡定狗竹

個支竹好搞笑

係囉 邊似天堡咁有錢

啲錢咪就係比哂代拍囉

RICH

之前個髮型好似好睇啲

幫我影未 比返車錢飯錢你

你俾機票錢

喂

絕交啦 睇f9睇到絕交

今日咪重修舊好囉 又絕

狗竹好qq

眨到變左眼痛

6月5 CB
冇狗竹

唉屌
唔齊人個件事有咩意義

無狗竹點算係fromis

迫害狗竹

靚到痴左線

直接一巴車落個標題到
Mnet好野

即係6月9/10會有fan sign
不過岩岩轉左新工

當初加個9字上去真係好on9

Teaser

0:19隻狗公仔

聽聞就cb留個靚名先

畫左9粒星係6月5號到

一開始我數只數到八粒嚇到我即刻番轉頭睇多次
好彩係九粒

國絲

我都翻轉頭睇多次 嚇死

陣間又俾人周你睇新waifu

傻豬黎
我睇唔睇佢地都會周
hayoung is my waifu

今次順住THE100做完即刻CB
但得8個人

都好過無啦
如果等狗竹返黎先CB真係太耐啦

唯有兩邊都支哂啦

支持*

Icon黑白色會唔會行girl crush路線
雖然teaser唔似

唔好咁老定。。
一陣又搞約定會

唔好掛
咁快轉形象好似唔係咁好

剩係Clover首歌聽落已經唔會係girl crush

想像唔到智善娜景girl crush會係點

仙氣

見佢地成日話想行下其他concept

痴線

靚到痴線

我娜景行girl crush 淨係諗下都已經

勁gfable

my G1 is back!

my gf

Dream con渣圖些牙

娜景呀~

唔渣啦嗰日咁大雨應該都好難影

蝦翁

濕撚晒

G1蝦翁

個水印同你一樣咁細粒

正想po 好期待

今次訂幾多隻好 搵日落信和先

睇下佢今次隻碟入邊有咩先再算

屌！！！！！！！！！！！！
係咪痴線嫁

係初戀呀

好靚痴線
小白剪短左頭髮

hayoung好正

真係正到呢

你仲正啦

我已經唔知loop左幾多次

空氣瀏海望落好似細過左

陣少女味出曬黎

你又見過我

未見過都知國絲有幾正啦

小白短髮幾靚

唔掂

瑞淵帶眼鏡
文青少女又帶點串串貢既感覺

瑞淵帶眼鏡好正

全部都世界級

MK妹扮偽文青

真係痴線嫁

又作得幾好聽

本野出現左幾次 今次應該係初戀主題

我都留意左好耐

成隊都好靚痴鬼線

想快啲聽曬成首clover

狗竹

小白G1

我知宣同g1真係好正

好高汁 小白短髮又唔錯喎

sor for 自膠

全部都好正 Romsae畫家帽幾靚

我法國小白好正

好撚qq

可以投票kcon唱咩歌

Clover唔係主打

Clover好正喎

期待啲side track

首title G1蝦翁瑞淵有份作詞

竟然冇河英份

蝦翁同河英唔係同一個人黎咩

做乜鳩

我都係問下姐。。

飛未

唔係話你梳

我究竟睇左啲咩

講到咁 ...我以為唔係同一個人。。以為一齊都錯左

點飛呀 唔洗返工咩

又扮？

屌 我自膠左

狗竹同yuri yuri好似瘦左靚左

好似唔同左樣
狗竹未開始已經放棄左

好好奇貼哂膠布代表啲咩

傷左

但如果好似之前咁估係初戀主題
又可以點連

約定會

唔洗搣啦 一定係鐘意

又要入翻幾廿隻翻歸

唔知點解覺得琴日我娜景果條片好9唔搭8

係囉好似變左勵志日劇咁

上周偶呀

換左mc之後已經唔好睇
同埋佢地應該係介紹新團個part
得10分鐘都冇

換左mc之後一次都無睇過

我都係隔離團有上我先睇

彩煐

嘩...你地個肝唔洗要咯!

好有sheshe feel

彩煐染啡左又幾好睇

彩煐不嬲好睇

Ho qq

知宣週偶又表演切魚生

有預告?

真係sheshe

團綜最後一集啦

首title好似麻麻地

正想講 Clover真係好好聽

Clover聽落同the 100個ver唔同咁
編舞自己編埋但唔做title真係on9

無狗竹係到嘛 Clover隻舞一開始都係狗竹企中間 我諗唔多唔少都關啲事掛

李娜景生日快樂

你講咩話 ？？

我生日個post竟然無人

慘
好彩仲有我

我娜景生日粗卡

我景生日快樂

其實係個po好似得返幾個人係到

不要再說了

無心肝 仲你

唔紅係咁架啦

本身個po就無咩人

特攝po都多人過呢度

靚到痴線
我隻娜景貓好qq

正到痴線

好正呀

你改一改名又天下大亂

想加埋我河英落去

Clover真係好好聽

clover真係好高質 成個feel好清爽好正

v live live緊

補條link先

竟然有英字

vlive贊助

好正

佢地一次得意過一次 連瑞淵都感染埋

河英又眼濕濕

知宣賽綸又喊埋一份

快啲聽日啦

好期待

我估聽日都係得我同你係到

都慣嫁啦 希望吸到多啲新飯

希望啦
如果再冇新飯黎遲啲都唔知仲開唔開新po好

唉

週偶

呢到得我地兩個係咁上下嫁啦

仲有me 河英老公

明明上個po都仲有人
依家cb都唔見影

你咁多waifu我邊敢打攪你

河英需要我

走曬

好qq

放工幫拖

國b

推

三段心心

今日仲有10分鐘週偶睇

斬巴果然好準時

全日就係等緊佢地

屌丫，又見到你

終於俾人發現了
又可以貼圖

即刻黎

快啲有片啦

嘩

痴線好那正

唔知點解聽到DKDK個intro就諗起警訊

好得意呀

第二首有啲幻想中的你feel

DKDK隻舞好qq

我覺得首clover好過晒哩兩首

3首都好好聽

幾時先出河英首自作曲，嗰首先係大佬

the 100個mini concert應該會唱

希望到時真係有

22世紀少女

我今晚同我河英傾下啦

你做乜成日跟蹤我

大佬，個個女團你都留條鳩毛係度，重好意思話我跟蹤你

發夢嗰陣傾？？

成首歌好科幻 聽左一次就上左腦

大佬，我好多團都無留，你個個團都入哂去重好意思話我

咬我食

冇獎問題遊戲，全盛嘅國兒究竟係幾個女團post出現

1個
女團po

你應該答 all

全盛嘅國兒究竟唔會係邊個女團post出現應該會易答啲

me專一緊架啦

太多選擇會答唔到

我回家啦

天堡

今次有冇過去

比較鐘意呢首多過DKDK
MV拍得好靚
Nagyung貓耳好屈機

Clover仲有狗竹把聲
好彩冇重錄

國兒好專一，只有一個家

痴線 又一新作

整到我飯都唔食

唔睇unit 同埋女友一早棄左

照加埋入去啦，我屈你呢

你愛隊又唔加

我愛隊係邊隊

你sell左我成晚個隊

你post主黎架屌你

我唔知你講緊咩

純粹路過俾正皮！

但我見你like佢地啲相like得好勤快

國兒徒弟出現

痴線 我係自從識左佢之後先二度覺醒

spy check我

一個阿凱，一個小李，兩個都識開八門

又咁啱路過

全街都追擊國c

佢條路好勁架
連接著佢公司同apm同機場

其實我嗰日都係咁岩落去打邊爐

u巴條路你估咁易捉架

無記錯好似九龍灣同麥花臣都去到

都係clover最正

聽到會想喊

唔會啦好快返黎啦

來來去去又咪係嗰幾個地方…
好似唔只我架喎！ 半個音樂台都喺度啦…

第一次覺得被淘汰係好事

又唔好咁講
之前以為要等埋先CB就話快啲出局姐
依家最好都留幾round先啦
不過唔好唔小心出左道就得啦

燈

我估出到都似

佢好似有段片個點擊數係第一名黎 再加上佢係主場中嘅主場

係咪又要好似個時燈小白咁

韓個邊好似有幾段都第一

mnet親生女

都唔知應唔應該叫佢加油好

入左去緊係玩個一位返黎

見d非官方既one pick狗竹排第7，但12 pick唔入

clover真係幾好聽 點解唔用依首做主打 ？
btw gfriend個御用作曲真係首首高質

clover

Clover歌詞加埋問侯語落去痴線 好正

咩今次有冇走姐 我上次都冇去呀

( Show Blocked User - 盧知宣 )完全封鎖

河英呀

河英唔記得唱個下好搞笑

提子左

佢阿哥黎 見足十幾廿年

好似係佢啊哥黎

上面咪講左係佢親大佬

梳 又自 左

又唔使梳嘅 大家交流下

最多咪大大力恥笑下

超級大傻仔呀

芯國又係度挑潑離間

撥

放心國絲講啲野一向都冇參考價值
睇佢日日係到my waifu就知

我上面講個句咪有最有價值
超級大傻仔

聽講所有長髮嘅都係佢waifu

髮西斯燈力十足…
祝你地好運唔好有人又剪短

傳聞梁國雄都係佢waifu

自

你咪我waifu

centre呀

Jisun開始少左part

你長髮控黎架喎

我景真係好靚

娜景啊

N站大圖正到呢

河英正啲

琴晚showcase replay

Weekly Idol DKDK 2倍速
見到都覺攰
Jisun個頭長期處於凌亂狀態

我覺得佢地隻舞有啲pristin wee woo feel

我都覺有少少
DKDK其實無想像中咁差 不過都係Clover屈機
Showcase連Clover隻舞都無埋, 究竟鬼隱左去邊

DKDK聽多幾次其實幾正 幾岩呢種天氣聽 不過真係認同Clover屈曬機 曲詞都正到痴線 女友個御用作曲家真心 同碟仲有First Love都係佢作 都好聽

應援教學

岩岩睇週偶，原來出得20分鐘都唔夠

dispatch真係好重手
但我可以

幾時有comeback stage睇

今日mcd

我隻貓好qq

係囉都唔知咩品種黎正到hihi

熊仔巴好識貨

其實9個都正但娜景貓特別正

呢個真 9隻都好正

巴打們知唔知新碟香港幾時有得買？
打過去cd鋪問話答我唔到

岩岩行過信和+太子CD warehouse都未有 聽日唔知有無

Naver d相有無原link?

靚到痴線
不過22 century小白個咪

件黑白裙好靚靚
我都留意左個咪好耐 知憲都算處理得幾好

唔紅既團係咁
上次debut個隻都好似幾日定一個星期
想快既咪日日去信和捕

知宣啊

知憲啊

蝦翁啊

Romsae啊

上次仲要入得好少 搞到出左成2個禮拜先入到手 不過岩岩問左信和天空佢話聽日到 我諗mini都應該到

個3間其實打開龍通
通常一係3間都有
一係3間都未有
好少得1間會有

今次訂左先
廢事好似上次咁無貨

我相信果個位置都好難唔打龍通

利申 去開mini

今次唔知cdwarehouse幾時有

CD warehouse應該都差唔多 ？？
上次出道專信和無貨果時 CD warehouse就有

唔清楚 通常都係去信和買
去開斬巴嗰間

出道專我去左mini買，不過呢排唔順路過去就想去cdw睇
九十線團無人睇真係要成日mon住邊到有貨

熊仔巴

今次真係無得唔認係百幾線團

老實講唔係有mnet照住真係bye得

斬巴

呢個真 仲要唔係有p社接手幫手train佢地既話 佢地依家都無咁既實力 真心覺得佢地進步左超多 由其係我娜景同知憲

早兩日dingo個live聽佢地唱歌真係進步左好多 彩煐唱歌好左好多

彩煐之前IS果時既唱功真是地獄級

好好聽

呢隻又出開始一直Loop 太上癮

成隻碟都好上癮 loop左幾日已經聽到識唱

娜景進步得最明顯
今次好多高音位都俾左佢

娜炅係咪世界第一

忙內們係咪世界第一?

唔係啦 你白知憲已經唔係

知憲唔是我的
河英就係

QQ

妹妹feel

蝦翁不了

唔係忙內你緊係不了啦殺手

你知憲我都不了

我娜景世界第一

你地又想打我娜景主意

我既ntr之門又想打開

支持狗竹

d人睇mv見到romsae既反應

真心靚到好似公仔 我第一次睇果陣都嘩左聲

wa 信和個價好惡哽

how much per Q sin

天空150 mini 145

有愛便可以
放工去買
娜景呀我黎啦

求定換娜景卡先

唉仆街呢幾日都唔得閒去
蝦翁呀

蝦翁彩煐一張都無

你係邊間買

信和2間都入左2隻 中得1張娜景

gmarket買1set連運都係$13x 一隻

咁你又唔搞團購
你個心仲有無娜景

信和地下見到有50蚊

下 痴撚線，邊間

有一間特別新碟都好平

係咪二手淨碟

呢個價似係啦 如果係新碟未拆既話我即刻狗衝入翻10隻8隻

利申 9up

50蚊真係

HaRom個動作完全係copy and paste

我娜景仙女頭好靚呀

今次CB有瀏海真係靚左勁多

不嬲都貢靚 不過pat陰真係提升左個層次

超越左世界第一

駁唔到

食 負皮啦你

好想要彩煐同蝦翁

有知宣，即換

me有哂2款彩煐

彩煐同蝦翁兩張卡係咩ver 我有d-day ver知宣卡想換翻同ver卡

斬巴係咪係mini架？

mini sky都有

想換彩煐

我以為你係嗰度返工，今日先去完

ok 哩兩日出唔出mk

你呢兩日得閒出我就出

咁聽日三點信和mini 等
留你tg比我 冇乜玩tg唔識拎條link出黎

已經安置好佢

咁聽日見啦

彩煐啊

我娜景真係好qq

做人唔可以太貪心 中咗d day ver蝦翁已經好開心

agger 中左張娜景都已經開心到痴線

我張d1ver係娜景

我都係中左d1ver娜景 果張好靚靚

Btw好似好多人table stand中咗忙內？

我都有中

命中率好高

我覺得romsae同瑞淵易中過知憲

代表咩

無代表咩既 我都中左幾多知宣

人神共憤

手足除左娜景仲中左邊個 ？

今日22CG個stage有開咪 真係穩定左進步左好多

你地爆左幾多隻

連DKDK都有開

我爆左4隻

衰11

兩張G1都好靚痴線

頂唔順冇人整Clover中字
唯有自己整

成晚唔訓係度整

大神

同斬巴好似毒品交易咁 一秒換卡閃人

係天空買左隻D-1 ver 入面有三張卡
有兩張D-1娜景

開兩隻D-Day都係G1 有冇人可以換一張

我毒撚唔係幾識講野

咁好彩
我都想要多幾張娜景

唔需要講野，一個眼神已經get到，毒撚間嘅共鳴

呢啲真係大家都明 但係張彩煐真係

知宣都好很正

你毒
鼎鼎大名既香港新戰鬥民族喎

我毒黎，小毒撚一條，成日比國兒蝦

娜景同蝦翁

下星期又落雨
睇住比雷劈

想要

怕乜，第一個劈你先啦

去左cdw買左兩隻 今晚開

cdw how much 1q

我估135-150

2:15 彩煐咸豬手

145 信和係咪真係有50咁癲
不過我就腳所以cdw買算

信和都係145

有冇行過地下有一間唔起眼果間 琴日拎碟行過見到
自己以為眼花特登望多眼
如果唔信就由佢

落電梯向右，角落嗰間？

gchi

漏左張恩英

yuri靚左好多

瘦左 上次what in the box條片已經覺得正

要中本命真係好難

要認人

求知宣賽綸換D-day蝦翁

有冇大大可以比入面張卷我

無 自己買碟

有嘅pm我
收入面張卷

vlive緊

未起身miss左

新飯岩岩追完idol school 留名

彩煐全程都唔知要去邊咁

九十線女團歡迎你

韓國衰11要坐幾耐

歡迎加入一百線女團大本營

蕩失路

做咩咁睇唔開。。。。。。。

今集超人回來了有用到to heart

智善同河英好打耳

包包

好惡

今日the show

好靚痴線

彩煐好靚
Btw

mini fan meeting

剩係聽到無盡嘅快門聲

話說今日romsae知善小白上左個問答節目
好似一題足球就out哂

1vs100
我以為係做出面答既嘉賓，原來係坐上面做陪跑

今日未有人po嘅

係上面答都好過無job接

44秒

大合照但blur晒fans啲樣係咩玩法

唔係個個都好似你咁靚仔到比囡聊同有自信出鏡

知宣好得意呀
好想見佢

娜景呀

紥馬尾世界級

Hi all Long Time No See

比姜糖bro召喚返黎

喂 見娜炅未

娜炅唔想見我啦唉

地下C位但係一個鏡頭都無 狗竹啊

日本C位會唔會太多鏡頭
雖然係幾靚

Harom每次大合照都係心心動作

世界盃version
中間吹口哨好搞笑

呢啲波衫look真係

不能同意更多 波衫look

點解恩英排名得18

波台手足全面進場

如果波衫大件d長身d遮埋條褲就

世正好暖 狗竹頂住呀

有第6真係幾好 希望可以keep住

娜景上左希大個節目

正呀

想見娜景

pd48個post好多人黑狗竹

同狗竹好frd果個山田野繪好正

都正路啦…你出左道之餘又岩岩先參加過類似嘅，咁都參加，擺明唔俾機會其他人賺知名度，但我覺得佢可能係另一個類似嘅參加者嘅陪襯，因為另一個都係出過道

其實季季都有人出左道再入返黎參加既
不過佢地黑既原因好怪, 又話人串又講家景

由狗竹出場果一刻見到佢個樣就feel到佢好攰

真係幾想知道D人點樣睇到狗竹好串

出場都無10秒 又未表演 都比人話串

痴線約定會d卡會唔會太靚

個膊頭仔

成個人都好正

靚

你架？想收彩煐卡

唔係我啦

技巧純熟

好撚正

知宣

原來聽日係THE100 con

係咪無狗竹

AKB總選都有得出黎 希望狗竹都可以啦...
9人clover

我估就冇啦
狗竹個情況應該計暫時離隊
不過我都希望有啦

應該就冇啦 佢依家係pd48姐係等於佢依家係練習生

今晚7點記得睇the 100 concert呀

咁就完左。。。。。。。。

Clover編舞

屌!!!!!!!唔記得左睇

仲以為鬼隱左, 好彩有

Miss咗

今次cb首歌太正，忍唔住搵咗偶像學校嚟睇，入咗坑添

歡迎加入九十線團戰線

每次聽完都想喊

冇左狗竹

睇得出隻舞有留左個位俾狗竹

一開始剩唱唔知係唔係因為隻舞開始狗竹係中間先唔跳

本身都有特登分開vocal同dance既

你有邊隊係無入坑
周圍都見到你

國c自嘲

狗竹pd48排名依家跌到去14

衰d講句 其實有d開心

都唔知開心定唔開心好
不過第一集無表演會趺排名都正常

少時用呢首打緊歌個陣, 小白係幾多歲

係咪未有完整The100 Concert睇
上次miss咗live想睇返但vlive好似無

8年前應該係6歲岩岩讀小學

應該未有
我都miss左

斬巴好偏心成日都剩係po娜景

仲要po少張咁正嘅

其他你地會po嫁嘛

特登唔po果張

photobook d相好正痴線

好細個

不過又係得韓飯先有

海外飯慘過食屎

本土都唔紅仲邊有時間理海外

九十線女團

唔係練習生出身再加IS個陣又唔紅同埋招好多黑

好多都係印象流 依家進步左好多都係無人睇

唔紅都唔緊要 但比人黑真係痴線
不過睇live聽落應援都幾大聲, fanmeet都唔少人, 算係咁

無啦節目完左又冇即刻出道 過左3 4個月啲人都冇哂回事

新團黎講我覺得已經算ok紅 起碼都叫有啲人識先

但係你唔練翻3 4個月又真係唔夠料出道

不過唔紅都唔緊要 我地自己鍾意就得啦

九十線女團仲易追啦 見佢地都易啲

河英

知宣真係好靚好qq

超可愛包包

塊面真係好正 仲有對矇矇地既眼

好想搣下佢塊面

蝦翁塊面都好似好好搣

講咩呀你 信唔信我一啖食左你

呢張同扮牛奶妹gif真係偶校經典 好qq

我英塊面比你地搣既咩
頭都擰甩你地 殺無赦呀

希大 總於到娜景有節目上啦

發現佢地幾似樣

好掛住知宣彩煐呀 我來見佢地呀

今日4位

粒墨好正

the 100 mini concert 之前miss左可以睇翻

高質
但無字幕

日日團體相都差唔多POSE

以為佢搞咁耐係加翻字幕

奎利下集48舞台失誤

唔好再講啦

不要再說了好嘛

今集睇佢比人評到佢影像考試到預告都好心痛佢

未睇 發生咩事

今集無咩事 下集先大鑊

加油呀

今日成日都好忙 不過睇上邊條片好似都唔錯

希望偶校另外三個都順順利利

pd48下集預告

硬係覺得漲左

硬係覺得mnet有少少搵狗竹黎做勢
好似IS搵海印去咁

mnet咩都做得出嫁啦 最驚下集播左之後多左人黑狗竹

個髮形同件衫都幾fail
睇隔離post似乎炒得好緊要 最嚴重既車禍現場咁話

第一次舞台評價緊張得制姐 要相信狗竹之後會做得越黎越好

雖然已經聽慣狗竹走音

我見公海po大部分都係講日本個邊冇睇了

個邊係多日飯既

點解知宣咁得意架

去LA啦

點解可以咁得意 more

賽倫

塊包包面好正

證件相

中分露額

個額頭仔好正呀

廢事國絲陣間話無河英啦

一直都係空氣瀏海無啦機會見到個額頭仔

唔會
最終河英會番我屋企

尋日個活動好似未有咩圖出

咁快出埋大圖了

咁qq緊係要快d執埋圖出大圖

我娜景

禁區真係好

「娜景~~呀~~~~!」

好想見知宣呀。。

呢兩張小白

好完美

有張空櫈

娜景同希大一齊上既驚人的星期六

我想問有冇人換小卡

好想要宋河英

娜炅應該多人要既，睇下換唔換到
我就搵勻晒ig都搵唔到人有蝦翁肯換

飛未？

好正 my waifu

一張本命都無中
想換娜𡡡 知宣 蝦翁

係咪依張

屌 sorry lag機 禁多左好多次

你係咪可以換 除左Jiwon其他仲有

原本都好想要蝦翁, 但實在太難, 所以轉左想要忙內個張

我蝦翁呀

有諗過再抽 但$145又$145 唔中又變左曬左錢

你係咪可以用忙內同我換

可以呀

今日三位呀

法國自己其實最愛g1

呢個舞台正啊

原來偶校已經一周年

車禍現場前夕

黎緊呢兩集入公海po都係鍛鍊心臟承受能力既好機會

由第一集 狗竹已經比人屌緊點解要再參加選秀

覺得好撚委屈

唔明點解要比人黑得咁緊要

我返來了

話咁快就一年

個下扎頭髮真係

點忍呀

做咩姐

STRIKE

狗竹今集pd48都係排緊14位 仲要比人惡剪 mnet我屌撚柒你老母

睇開啲啦 一早都知mnet又係搵狗竹過橋

個下無走音都已經還神 係音準差d
睇下之後有無劇本啦

我信一定唔只狗竹唱得唔好 係垃圾mnet放大哂姐

mnet真係世界級垃圾

我娜景越黎越靚點算

跳舞老師

又借機睇埋隔離團

係囉到底可以點算好

團飯表示幸福

今日蝦翁好靚 應該係話佢幾時都咁靚

只要唔係雷鬼頭就唔會出事

你係咪指idol school 個陣

係 果次之後連賽倫都笑佢唯一缺點係一定要有瀏海

個陣我以為我認錯人囉

Mnet真仆街 走少少音無限放大 食屎啦

vlive緊 知宣呀

果然係忙內

不過依個仲似

真忙內

真忙內 我蝦翁

想問佢地有冇出d咩綜藝 好想睇多d佢地

印象中全隊好似得2個團綜,週偶,fact in star, SJTV
仲有啲電台同個人做下佈景版咁

十線女團係咁上下 有希大帶住真係好好彩

斬巴講得岩 我睇開個隔離團細公司真係咩綜藝都冇得上

琴日the show

唉。。。

改名狗

咩呀

依家先得閒睇翻個stage 佢地係海外既人氣超出左我想像

聽講喱到好多大神開站 入黎拜下先

佢地去NY個日都見到好多外國fans tweet, 去左time square都幾多人認到佢地

???

估唔到韓國十線女團係外國竟然有人睇

shiny...

仲有個娜炅站好出名知唔知叫咩

Precious... 之後唔記得左

唔知old news左未 原來知宣上個禮拜係jtbc新綜藝the team chef入面出現左一秒 應該係去參賽但係最後無入圍 盧長今

一秒

一秒都叫有得出下鏡 好想食知宣煮既野

今次仲哀過做佈景板

一定係好掛住roommate

話說坐佢地隔離好似係普通市民黎
可以坐係佢地隔離十幾個鐘會係咩感覺

去參賽都有一秒大頭真係多謝曬JTBC

知竹係真愛

今日音銀上班路新聞圖

忙內line都係真愛

覺得呢排小白好正

我都覺 越黎越正

成隊都好正

驚有FBI上門

唔理啦

法國佢地都幾多live開咪唱

忙內line

今次cb又進步左唔少 梗係開下咪唱啦

live全部都穩左好多 抵鍚

雖然有時都會炒下車 但係對比出道果陣真係好左好多 睇住佢地進步果種感覺真係好正

諗返起偶校個陣唱到走哂音 再對比返依家進步左咁多真心開心

講起走音就諗起狗竹 好想快啲見翻9隻完全體

下次cb啦 希望下次有時間飛過去

河英超可愛

喂。。。

好治癒

咩

有人掛住你

早晨 有fromis既morning就係good morning

早晨呀熊仔巴

水手裝

斬巴
今朝見到張心心圖想講HaRom又係真愛

今日live 真係日日都咁正

有live睇

咁快完。。。。。。。。。

今日咁多河英自拍開心死你啦

Everyday is HaYoung Day
HaYoung is my waifu
HaYoung love me
Me love Hayoung

好鍾意蝦翁G1 cp

我智媛寶真係好靚

你啲相仲靚

小白透視

咩我d相呀

FBI is coming

公司平時一定係俾CD佢地食

지선 채영好靚

改名未

屌你啦 比返個lol名啦 屌

知宣正到痴線

好引誘

躝番去睇娜英48啦